［公投］1125之後有冇上過高登

有
無

利申，一秒都無

不了

睇到早洩個聲明真係心都涼
唔係諗住有on9會信你呀嘛？

有利申an狗

有撚用咩, 條on9亂9咁bam人
29號就被佢bam左
依家先黎扮死狗, 岩呀我就睇你點死

LIHKG 啲圖有時夾得好盞鬼